有咩係自己學係學唔到 一定要人教先識

語言

Sex

Black magic

失戀

含撚奶閪

車

上youtube睇教學計唔計
唔計就3d printing

打飛機

化學

宗教

任何嘢

片都唔比睇有排數

More

扑野

禮貌